中學女同學突然過來關心我點知係sale 保險

中學畢業之後無咩點聯絡，最多一年食一次飯，突然signal我，關心我，仲記得我中學時期心臟有事果下好感動😹點知下一句就sale 保險

食咗先啦

你都唔好客氣
直接講要簽單就要扑野先

簽床單

有得扑野就簽

比傳銷狗好少少

靚唔靚先

就來結婚

咁咪啱囉，食完有咗佢老公幫你養，仲可以得閒出嚟友誼賽

試過小學男同學突然話要搵返小學同學
搵左排話唔搵
睇返原來佢結婚
想派貼

小學冇聯絡嘅都想派，冇嘢呀話

佢仲要移過民
一直都無同小學啲人聯絡過
我都好奇佢做乜無啦啦要搵

做到好唔要面

難道貪圖樓主美色？

貪圖我嘅處男之身

唔通貪你靚仔呀 係既當年就食左啦

射咗先簽
又怕你馬上瘋癲
你都知你個個心有事㗎啦